「psn又死ser」sony執柒咗佢啦

屌你母都on99

又死？ 諗住晏啲mh

尋晚又連唔到，今晚又係咁，頂佢

俾錢佢反而差左
港鐵翻版

ps比狗屌 屌佢老味 我要打機呀

有得打，不過要自己打

含撚喇 mhw唔打online 打黎托呀 仆街ps

屌你老母 死咗成晚 on99

會唔會太多人玩mh谷爆左psn ser
平時好友上線平均20幾個
呢幾日差唔多百幾人全部都係玩mh

晚晚死server

弱智

有啲人又冇事

diu same

屌我仲以為我上網廢

打mh係咁彈迫住玩單機

整好未....

要死幾撚奈呀 dklm

唔計琴日前日 今日斷左三次

聽朝個page應該炎上，三日死兩次，仲要係weekend

身邊好多fd 都玩到 得我仲單機緊

不停error code NP-39225-1，點算呀嗚呀！

想問下有冇人試過玩玩下 卡畫面然後手制控制唔到

次次都係11點
薯仔伏

點解芒亨頂得住 佢反而都頂唔住

重登PSN，再重新開機

今日打足全日都無事

全部人都係咁就唔開種唔重新開機事啦on9

叫大家早d訓聽日準時返工

未得

屌你老母sony

明明今朝玩都無事既

所及平台﹕
PS4™
所及服務﹕
你可能無法啟動遊戲、應用程式或某些線上機能。我們的工程部門會盡快解決這一問題；對於你的耐心，我們深表謝意。
狀態﹕28/01/2018, 23:48

NP-39225-1

辣殺

出芒亨咁多晚死足咁多晚

又要單機

屌你老母

執柒咗佢啦

已經有收人月費都仲係咁差

可以熄機睇波

出mh好多人都將部ps4出土繼而隊冧埋個server

篇文廢到

阿媽係女人